香港樂壇嘅新希望 新組合

掌聲鼓勵

包冇人反

建議viutv拍返一套出嚟捧佢哋上位

隊名Admirror？

有人話喺旺角周街執一件都靚仔過姜濤，喺金鐘執會唔會仲高汁啲

包皮就冇人反啦